## Entrega 1 - JDBC

¡Es necesario empezar a modelar las primeras entidades del juego! 
La prioridad es tener un módulo de administración donde puedan configurarse las razas que existen con sus propiedades básicas (nombre, peso, altura, clases, foto) y donde puedan crearse nuevos personajes pertenecientes a cada raza.

El líder del equipo de frontend se reúne con nosotros y nos muestra una interfaz:

![RazaService](RazaService.png)

***Clase: Raza:***

Propiedades: 
- id:Integer
- nombre: String
- clases: Set<Clase>
- peso: Int
- altura: int
- energiaInicial: Int
- urlFoto: String
- cantidadPersonajes: Int

***Clase: Personaje***

Propiedades: 
- nobre: String
- raza: Raza
- clase: Clase
- energia: Int

***Interface: RazaService***

Métodos:
- crearRaza(Raza)
- getRaza(Int): Raza
- getAllRazas():List<Raza>
- crearPersonaje(Int, String, Clase): Personaje  

Nos comenta que su equipo ya se encuentra bastante adelantado, llevan trabajando semanas contra una implementación mock de dicha interfaz y ya tienen la ui casi lista, pero es hora de hacer una implementación verdadera para dicho servicio. Obviamente no podemos modificar la interfaz `RazaService` porque eso causaría incompatibilidades entre ambos equipos.

La interfaz `RazaService` declara los siguientes métodos que nosotros debemos implementar:

- `void crearRaza(Raza raza)` - este método será utilizado por una interfaz de administración para crear nuevas razas, recibe un objeto `Raza` previamente construido por la gente de frontend y se encarga de persistirlo en la base de datos.  Tener en cuenta que la raza no viene con un id asignado y este debe ser único para toda la aplicación.

- `Raza getRaza(Integer id)` - este método devolverá la `Raza` cuyo id sea igual al provisto por parámetro.  Se espera que este método devuelva, a lo sumo, un solo resultado.  En caso de no encontrar ninguna raza se espera que arroje la excepción `RazaNoExistente` (no chequeada).

- `List<Raza> getAllRaza()` - este método deberá devolver una lista de todas las razas existentes ordenadas alfabéticamente por su nombre en forma ascendente.

- `Personaje crearPersonaje(Integer razaId, String nombrePersonaje)` - crea un nuevo `Personaje` perteneciente a la raza especificada. El nuevo objeto `Personaje` no es persistido (de momento), solo devuelto. Para llevar una mejor estadística de los personajes que han sido creados. Cada raza cuenta con un contador cantidadPersonajes. El mismo deberá ser incrementado en 1.

Adicionalmente, el equipo de frontend ha realizado unos tests de integración que tienen como fin comprobar que nuestro `RazaService` funciona como ellos esperan.  En dichos tests ellos están haciendo uso de la siguiente interfaz, para la cual también deberemos proveer una implementación:

![DataService](DataService.png)

La interfaz `DataService` entiende dos mensajes:

- `void deleteAll()` - se espera que tras ejecutarse esto se elimine toda la información persistida en la base de datos, de manera de poder comenzar el siguiente tests desde cero.

- `void crearSetDatosIniciales()` - crea un set de datos iniciales (de momento solo objetos `Raza`) para facilitar las pruebas de frontend.

### Se pide:
- Que provean implementaciones para las interfaces descriptas anteriormente, haciendo uso de todo lo visto en raza.
- Asignen propiamente las responsabilidades a todos los objetos intervinientes, discriminando entre servicios, DAOs y objetos de negocio.
- Creen test unitarios para cada unidad de código entregada que prueben todas las funcionalidades pedidas, con casos favorables y desfavorables. Si quieren van a poder probar la aplicación utilizando la UI provista, pero **deben** hacer test unitarios de cualquier forma.
- Provean un archivo .sql con las sentencias DDL que sean necesarias para crear el schema de la base de datos (create tables).

### Recuerden que:
- No pueden modificar las interfaces `RazaService` y `DataService`, solo implementarlas.
- Pueden agregar nuevos métodos y atributos a los objetos `Raza` y `Personaje`, pero no eliminar o renombrar atributos / métodos ya provistos.

### UI
Pueden levantar la UI de la aplicación por medio de maven ejecutando el siguiente comando `mvn jetty:run`. Después de eso la aplicación quedará corriendo en la siguiente url `http://localhost:8080/main.html`. Recuerden que la UI no está terminada, por lo que tiene muchos pendientes (pero pueden usarla para darse una idea de que se trata la cosa)